阿朗個ig 成1億個follow

痴撚線

美欺都係7千萬，curry2千萬都無，Justin bieber都係8千萬

我見識小，有無邊個人係多過佢

Selena Gomez

me

秒

Instagram

運動名星中最勁

牙朗

自己search下@kwangorrrrrr

榜上有香港9gag

第一係樂仔 lok666

點解佢咁樣衰都紅到

牙你老母

又摑你班魯蛇

32 9gag

The rock都唔少野

買返黎既

無用，連登仔反到佢癲

藍波真係拍馬都追不上

牙朗系淘寶買架-,-

我朗好波

高登/連登 愈反愈紅

jb唔係刪左ig咩

收皮啦，人地本身紅

牙朗bb贏完波之後連出左好多個post

原來9gag 香港

運動員都過億follower 真係

牙朗男人排第一

Bale

IG最多follower

開返好耐啦

Ariana Grande都好多

咸爺都唔夠牙朗玩？

Selena gomez唱歌好聽，樣又靚
你地識咩？

性格完勝

我

成隻豬咁都靚

牙你老母牙

呢個真

Ig球王

碧咸老婆竟然多過碧咸

David Beckham

Slutina Gomez

豬西

頭8位除左阿朗係葡萄牙，其他都係美帝

selena都叫識音樂 又靚女
kardashian幾姐妹又假又無才華

下好靚喎

尼馬仲多過美斯